一人多句人生格言/真理 鼓勵下自己

"When you're got nothing left,you've got nothing to lose"

「庸才要戰勝天才，靠的是努力，要說你是什麼天才，你就是努力的天才！」

「世界是不公平，唯一公平的是每人每天都是有24小時」